食緊茶木 碗雞絲疑似有生肉(有圖)

開頭食得好地地 食到最尾發現好似食到生肉 個質感好淋 就好似打邊爐果種勁滑 應該點算好

下世小心啲

雞刺身

執到啦你，唔使去九州都有得食

茶木都食
自己on9抵啦

茶木，藍，完。
你自己食抵既

擺明生肉，請立即1823！！！

屌你老母下世小心啦
抵撚死

起咗樓主底，佢唔似係黃

藍都食?

好似真係生肉 有冇做餐廳嘅講下其實遇到呢啲case可以點

抵撚死 食藍店

咁都上連登問

食撚到你食物中毒 生埋蟲

熟架 食得

吞咗先驗到

報食環囉，記住睇醫生有咩事告佢

仲食藍店抵撚死

刺身

自作孽不可活

啱啊食開都係藍絲
佢想食痾自己人
偽藍

抵啦食籃店仲要po上黎
下次食藍店食到屎添呀你

食撚到佢食物中毒就啱

食藍店 抵撚死

食藍店抵啦

哦 ！ 鬥黃 ！ 分化！

屌你老母個爛臭閪抵撚你死啦
食撚埋佢呀我屌你老母
咪撚同我浪費食物

食藍店呀嗱

夠膽出聲又呢又路就拉入廚房學吉野家咁

會唔會老鼠肉

藍店有咩出奇 係咁架啦

你上兒登正常討論唔到架

抵死 食藍店

Pin

一定要有事啊

藍店正常水準

po連登等手足幫手

雞刺身，你真係唔識食

好多寄生蟲 去醫院洗下胃好D WOR

食埋佢啦，下世小心啲，記得生返個腦

準備去睇醫生下世小心啲，生雞肉會食死人

食藍店抵撚死

抵死，食藍店

藍店 益你

係人都知藍+難食
仲去食抵死啦

好耐之前食美心
塊雞扒有一半都係生嘅
真係狗也不屌

食藍店預咗㗎喎

藍店
抵啦

樓主抵死

茶木 藍㗎

藍屍平時連蝙蝠都食, 雞肉刺身少少野係度嘈

Call食環啦屌

有好黃店唔食要去食屎？

玩完啦

食完仲敢上黎講

食藍店預左啦

茶木 藍 你抵死
想死得安詳啲 就報食環 積陰德

抵

食藍店預咗啦

生生地仲好食啦

仲食茶木

白癡仔 食得藍店你死你事啦
貼上黎把撚咩

食物中毒兼食到肚生蟲都唔抵可憐
祝你下世做中国人啦垃圾廢閪

抵撚死

用火槍燒熟佢

抵死啦仲食茶木

之前有人上黎屌黃店個陣
又俾人話佢點解剩係屌黃店唔屌藍店
到宜家有人屌藍店
又俾人話佢抵撚死,有黃店唔食食藍店

你係連登同人講食藍店

茶木 under太興都食
抵死啦
錦麗都係㗎

唔知以為黃店等於好食
高級又唔夠人哋鬥
低級又唔夠人平

抵死

back to blue fans group

一句講哂食藍店抵撚死

希望樓豬食撚到中毒生蟲

又浪費ac

五毛死全家

你死咗之後全家一齊落油獲
祖宗十八代陪你日日俾人炸

食藍店中伏擺上連登係咪前世未比人笑過

煙肉？

點解要食茶木呢啲垃圾鋪頭？
樓主你智力60？

仲食茶木？

Block
單機啦

雖然食藍店，但藍店柒事值得推

食屎啦你食屎狗
放心,我一定block 9 你個冚家剷

藍店

食藍店抵撚死啦

下世小心抵死

又blame the victim

黑警死全家
藍絲落地獄

victim...

食藍店，抵撚死

藍絲：你咩居心又抹黑我哋藍店一定係YC又作故仔過主啦

呢間14年開始個朵已經臭哂啦喎
仲走去食怪得邊個

新鮮

好食唔食食藍店

仲要揀難食果間

藍店都食！

抵死啦 食藍店

食茶木係咁架啦

藍架,,咁冇野了

咁樣浪費一個account

又鬥黃

藍店都食 抵啦

又分化

吹咩?
係我眼中食呢間同食美心冇分別

食藍店抵你啦
爛袋中毒呀

食茶木你已經係on9仔
食到生肉咪同個店員講啦 上黎講兩句就會熟咩

食藍店抵死
唔報食環同1823就更抵死
乜柒都唔做上連登開po俾人屌就抵撚柒死

樓主自爆係藍屍

請都唔食

搖滾準備

成日話黃店難食班分化撚點睇藍店

樓上超過一半都盲左睇唔到

連登仔日日都話點解唔屌咗藍店先呀嘛